(自唱) 陳奕迅 - 黑夜不再來

呢版三個8度真係好癲

03年演唱會版

1推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

你去其他地方宣傳唔撚理你，唔好借我post宣傳
同埋唔使你講我都日日係機場

推

任何冒犯，係到向你講聲SORRY

加油

收皮啦傻閪

[新戰線]Set deadline比唔同既香港明星要佢地就五大訴求表態

麻麻地

好似吾係麻麻地

咁有乜撚高見

難度太高
可一不可再

好難聽無粒音啱又慢幾拍

都唔係CD 版